大家記唔記得一字馬?

真係好撚高汁

睇返真係好撚諷刺 冇變過